「突發」 關於星期日遊行，去定唔去？

岩岩飲左幾支紅酒醉醉地開post.
想講係依家開始有post叫人星期日唔好出，原因都離不開話怕人數少之類。收皮啦。（好多五毛開工架依排，邊句真邊句假要自己識分）人數多少決定贏局！

身邊d朋友大部分都講定星期日會出，完全無人話唔會出，唔好因爲某d人講某d原來就放棄自己原先ge理念同想法。 做自己認為對的事！

香港人！無得輸架啦！ 黃背心都幾個月啦！要堅持✊
唔好辜負左班義士。

去

去，無選擇

老閪都去！

俾人屌屎忽都要去

要去，雖然各有各做但要show團結

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

一次要多撚過上次

去！仲要呼籲更多人去！！！

去 再拉埋呀爸呀媽去
利申：上次自己單拖去

唔去既話 下半世唔知仲有無得遊行集會

去！

黑衫黑褲

可以唔去㗎咩

點解唔去？

和理非>>包圍>>和理非>>包圍>>
loop得勁過聖詩

去啦
溫和派又不是敵人

比 69 更想出

唔係每個人都負擔到企前線

612 咁多人比人拉左

616 如果唔出同拋棄俾人拉左嗰d 有乜分別？

佢地而家比人老屈係暴徒

只有616夠多人先可以平反

Push

去，點解唔去，政府而家想玩拖字訣消耗民氣，民陣今次既遊行係安全同和平，可以畀到個地方集下民氣同振士氣，亦可以令國際社會繼續關注，同埋最重要一點係，繼續消耗班狗既體力，禮拜日見！！！